(Sales 入) 想要無限4G plan 新號碼

跪求4G plan 不限速
Csl or Smartone

3orcmhk 呢

3 or CMHK 永不錄用

3HK 永不錄用+1
CMHK仲好過佢所以唔diu住

3 想轉csl , 1010, smartone
6Gb以上plan
sales請PM

同求

香港電訊(06823)旗下csl.、和電香港(00215)旗下3香港及中國移動(00941)旗下中移香港，目前均分別與華為合作，將本身的4G服務提升至4.5G標準。

和電香港與電訊盈科的合營公司Genius Brand採用華為的網路裝置。

華為技術公司是中華人民共和國一家從事資訊與通訊解決方案的供應商，總部位於廣東省深圳市。華為於1987年註冊成立，業務範圍涉及電信網路、企業網路、消費者和雲端運算。其電信網路產品主要包括通訊網路中的交換網路、傳輸網路、無線及有線固定接入網路和資料通訊網路及無線終端產品。
總部： 中國深圳市
創立於： 1987 年，中國深圳市

Csl 7月完求smt sales

補返contact telegram: tomhk2017